[小心] 朗平好撚多狗！

成條朗平邨都有狗，瘋狂𢭃後生（黑衫一定𢭃）。
萬寧門口，巴士站有兩小隊。楊屋新村路口有狗車。

手足千奇吾好入朗平！

冇圖 影吾切

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】